迷惘 求指點

25歲仔 中三無讀書 出黎做野6年
錢草得雞碎咁多 而加做冷氣 人工一個月18k-22k
做而科都有前途 但唔想一世做死一行

今年年頭 有親戚想自立門戶 做凍肉
因為親戚都52歲 得一粒仔 個仔就仲細
親戚想我去幫手 當係等佢老左既時候去接力咁
我老母成日都話 打自己人工好過打人地工

平時都唔係開足工 加上而加香港咁既環境
手停口停左1個月

求高人指點 不喜勿插

最後:光復香港 時代革命